有無Ching覺得怪錯咗黃洋達同熱血公民?

唔係畀教主趕走咗尋晚就有佢哋帶頭衝

有無錯怪埋神驅？

魚蛋都無熱狗

然後入晒去坐

熱狗會帶頭?

唔撚使試水溫啦

你熱狗敢係好嘅時機帶頭，義士何有不跟之理？

只有本民前

熱狗射彈弓?

波台仲有熱狗潛伏住

估唔到除咗陳雲風火輪之外
熱狗都有風火輪

次次都俾人鬧到狗咁
仲期望佢哋會出黎？

當年海富係熱狗衝返嚟

之後果七十幾條罪有冇下文？

第一，熱狗唔係話退出抗爭咩？

第二，唔跟教主就唔可以出現？
佢地為左跟教主先會衝？

係撚佢帶 縮係kfC隔離叫咪咋
七十幾條叉幾多條？仲日日叫人課金

魚蛋初段冇熱狗渣，唔知咪散播歪理啦

樓主小心又俾班泛民左膠同埋本民青屈你係乜毛物毛

你班熱狗得 928 敢衝，之後日日都無做過野

好多次都係叫人衝自己唔衝
自己衝然後人地跟住衝唔會係鬼
但自己叫人衝然後自己唔衝就一定係鬼

我地真係欠佢地好多

晨早講左退出社運 咪撚屈唔該

冇

連登仔唔會怪錯人

好有可能係

太遲了

先炸社民連, 再炸人民力量, 後叛熱血城邦, 再叛本民青港獨派

應該熱狗就算要衝都唔會打住熱狗支旗去衝
琴日果班義士當中實有熱狗 (我估)

屌佢最近不停試水溫, 想講多 d 大話就當係真話稔住返身.
碌撚, 蝗瘍同灣駒全部到係仆街. 個個都係變色龍企共產黨果邊小罵大幫忙. 用 "監察飯民" 黎做唔用同等對待共狗辯護.

就係你地班仆街一部一部將香港既反共勢力逐個內部分裂擊破. 老中青家下一盆散沙係共產黨面前微不足道. 勤 d 做 Body Check 睇下幾時生癌啦仆街!

係咪家下無晒利用價值就仆出黎乞錢? 咪死去共狗果邊寫下文乞幾蚊當將來醫癌基金囉. 我把口賤? 屌你老母我把口就算點賤都只係對你呢班穆稽, 你班仆街所作所為係累及全香港世世代代同將來幾千萬人.

瞓啦柒頭, 成功晒啦你地 行路睇實唔好仆街死呀.

發覺好大聲屌熱狗果d通常係上都未上過前線
上過前線既就知熱狗果陣係真係有帶頭衝
但耐何呢度比正負評同鳩up既人又有邊個係真係當日係現場衝 有親身經歷
淨係識開埋d核突煸情post 話對唔住天琦果d
尋日通常9點走左了

是的
呢班人狙擊我地泛民 正仆街!
等民陣帶領 運動一早成功左了

琴日民陣百萬大軍架喎, 然後呢?

你地飯民都係陷家剷, 個撚個都係無腦, 屌你廿年都重係屌柒勇武係鬼.
仆街死啦你地, 個個都係一樣生癌 99 不死. 快 d 儲錢買定醫療保啦!
陳淑莊已經係第一個, 你地個個一個一個會有報應!

咪就係仆街行撚完就算囉, 你行撚完走無問題, 你咪撚話想勇武既係鬼.
人地做咩只要目的係相同關你撚事? 打係果班人被打, 坐係果班人去坐.
話鳩人係鬼自己最心中有鬼死全家!

兩年前
推熱普城
屌本民青
屌天琦唔幫四眼站台
屌網上食熱狗
信教主言論屌黃台仰忘恩負義、天琦誤交損友

一年前
9達國師冇品，反教主面
四眼又廢又掛住食女
仇思達屌熱狗大快人心

今日
教主老而不，盲撐國民黨，打壓獨派言論自由
仇狗言論打擊獨派，收共產黨錢
天琦上神枱
台仰有人撐
懷念9達
國師又中

連登仔究竟要柒幾多次

你驗下腦啦不如
琴日俾撚夠100萬人你喇
你成功爭取左未呀

佢叫人健身係幾好既

班熱狗殘黨想將自己嘅失敗賴落連燈仔度，明明係自己內訌收皮，連燈仔最多都係打落水狗。你衝得嗰班都反晒面，咩法國佬，英軍，李政x 兄弟又實係連燈仔屌走㗎啦。

俾我? 我係邊個? 琴日出黎果一百萬唔係有人用槍指撚住佢出黎. 果一百萬用佢自己方法表達. 而呢一百萬遊行已經再次登上各大國際媒體話題, 呢 d 老野表達方式完全無問題.

民陣最大問題點解要話散返屋企? 中箭都不停叫人去幫手留守到 12 號. 你主辦可以講 "我地民陣遊行就完, 下一步想點可以各自選擇, 最緊要係對準政權", 連連登仔都識對準政權, 點解你重要消耗士氣? 又話要捉鬼? 不停話勇武係鬼既陷家鏟, 人地點做又燒唔到你關你撚事?

每個人有每個人既爭取方法, 如果你話瀨閪可以推動民主.
無問題, 你咪繼續瀨. 你有你瀨各有各做. 最緊要就係目標一致.

碌撚, 蝗瘍同灣駒過去做過咩推動香港民主?
一個就繼續係東方寫文, 一個就被灣駒踢爆連層樓都係超低價買入再按埋比中資, 一個就賣明信片自欺欺人非課金支持焦土話澳門立左廿三條都無野?

就算做唔到任何有建設性既野, 最緊要係唔好拖人隻腳. 呢三個人就係完完全全做緊中共要係香港做既事.

諗住點呃返 d 人氣都係無撚用, 我之前都講過香港要贏熱普城一定要輸. 家下已經遍地開花, 好多人有好多創意諗緊點癱瘓香港. 好快香港政壇一定會大換血.

我亦都勸告所有港奸, 審判日不會遠

你嶄講咁多把柒呀
而家仲話俾你推到一百萬人出黎喇冇分化喇
你就拎頭條報紙打飛機
打撚死你呀打把仔

熱狗只係有份衝
唔係帶頭衝
最前衝嗰班係素人嚟
分返清楚少少

咁多事都證明咗
鳩達叫人衝都只係想搏攞選票做議員
結果都係失敗
就搞內部清算
趕走肯衝嗰班
然後大條道理話唔再參與社運
依家仲扮乜嘢社運救世主
靜靜地收皮就算啦

撚有 縮係kfc隔離轉入去巴士站條車路
不知幾守法

咩連登仔 連登開台個陣D熱狗佔領成個高登cc台咁濟
上面漏左 天琦RW流亡搞難民手續個陣同個地中海梅毒陳雲叫人西瓜琦一路局人返香港一路打擊佢哋政治信用
依家就講天琦天琦 台仰賢弟 呢世記鳩住呢班人

講咩陳雲風火輪呢D垃圾術語個D全部狗嚟呢( 我曾經都係
想幫熱普城洗底？投胎再嚟過先講

但係私怨還私怨
鳩達係唔係真係鬼到會出賣義士？

屌你老母熱狗，仲幫熱狗講野
扮抗爭只為呃支持者水
為咗錢咩都可以賣
衰撚過民主黨

亂發癲開水泥隊亂屌同路人

收皮啦，依家得返白痴撐你地渣
睇下個元朗死侏儒就知

呢個應該真係冇

如果有熱狗就好

慳啲啦熱狗
又想借啲意復活